唔明大學生返學著晒褸屌裙黑絲做咩

G?

圖？

無圖 開po?

唔明伯母平時著晒褸屌裙黑絲做咩

唔明無圖開post做咩9

冇圖我話你老母去街市著曬褸屌裙黑絲都得啦

晒你老母

樓主都無話有圖 你班淫蟲收皮啦

心水清
自己谷精上腦 嘈嘈嘈

講得好